占星婆婆帶Steve Job返陽間Spaceship一日會唔會屌Tim Cook?

Tim Cook將第五代起到第十代一字排開比Steve玩
五六年可以進步到咁，我諗應該幾驚訝

Steve: wow, so big

Gay Cook實除定褲俾佢屌

有一日時間陪下屋企人好過啦

人生一半工作一半家人，實想知下發展成點
幻想佢開心而家仲保持壓倒性地位，九成行業利潤
但見到達樽頸未搵到新既產品路向而擔憂